Postcard Campaign for oversea American

Hi All, it’s us again - the HKHRDA Postcard team! We all are aware of the tyranny of Carrie Lam’s Government, the brutality and impunity of the Hong Kong Police Force, Hong Kongers have no room for any more concessions! We, as a group of Hong Kongers living in the United States, will actively and continuously push the US Senate to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as soon as possible.

Ever since we have launched the postcard campaign in early October, we have sent out over 6,800 postcards in just one month within the US. Due to the enthusiastic response we received, we hope to expand the HKHRDA Postcard campaign to Americans currently living in Hong Kong.

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act was passed unanimously in the House of Representatives on October 15, 2019, but some obstacles need to be cleared in the Senate. With US-China trade talks and China’s counter-lobbying as the backdrop, we reposition our strategy by engaging the general public, who would in turn urge their Senators to co-sponsor the Bill. We will continue to keep up the pressure, in both our communities and in the Congress.

We, therefore, urge all Americans who are currently living in Hong Kong to support our cause, if you support the legislation of Hong Kong Human Rights and Democracy Act, please provide us your information in this URL (). We will then send the postcards on your behalf based on your U.S. address to your Senators. (Remarks: All American citizens, regardless of age or voter registration, enjoy the same right to petition guaranteed by the First Amendment to the United States Constitution. Make your voice counts!)

Please follow us to track the HKHRDA Postcard Campaign progress at

We would also want sponsors for our Postcard Campaign, please donate through

Pictured here: Back of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

Fight for Freedom!
Stand with Hong Kong!
Five Demands!
No One Less!!

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推